蕭若元琴日生日 生日蛋糕係個燈

我祝老蕭生日快樂！

721

佢真係好搞笑

咁有錢讀咁多書都冇笑d基層

好貼地

不過唔好燈啦 半年前又話影響好微

係各位網友
有聲

個願望like唔like好

唔記得有個燈神專屬icon添

屌

開頭有講呀

屌，經佢咁講香港日月無光啦

你隻打手就慳d啦
冇啦啦關基層咩事呀

生日許願要唔要登自己

個蛋糕都整得幾靚

佢話攬炒派成功左啦

18分